(台測)羅賓漢 移動城市

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.英勇的羅賓漢（泰隆艾格頓 飾）在成為劫富濟貧的義賊之前，是諾丁漢中的貴族拉克斯里羅伯，他接受治安官(班曼德森 飾演)的強制徵招參加十字軍東征，與信奉回教的阿拉伯人爭戰，在他目睹十字軍對戰俘的殘酷行為後，他回到家鄉，本以為能安穩度日，卻目睹在治安官的暴政統治下，社會充斥犯罪和酷吏，人民在政府暴行下叫苦連天。為了找回和平，羅賓漢聯手正義的夥伴，試圖對抗這群暴虐、腐敗的官吏和貴族，重建美麗家園

2.21世紀歷經六十分鐘戰爭後，世界就此毀於一旦。然而殘存的文化與技術，一千年後發展為裝載巨輪的移動城市在殘酷的未來世界中，它們互相獵食彼此，至死方休。倫敦城低階的16歲歷史學家湯姆一直以來都待在自己的家鄉，他的腳從未接觸過草地、泥土和大地，對身邊的事只略知一二。某日，湯姆阻止了企圖暗殺薩杜斯·瓦倫丁的蒙面女性海絲特·蕭，她聲稱要為自己死去的母親復仇，但這也使得海絲特和湯姆最終被這座移動的「牽引」大城，放任他們自生自滅，故事便在此處開始了他們的旅程⋯

11 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸 北韓流出版

裝左睇V台就唔會見左上果舊野